在港鐵做維修爸C請入

有個老表係港鐵做站既維修，做左十幾年，依家負責管理幾個站，問佢人工唔講，但見佢身光頸靚，好似好掂咁，佢一尾話好前景好福利，又話公司保送佢讀書，點點點好......我Ive電機畢業，佢叫我申請入港鐵做，想問爸C打意見，初初入去人工幾多，我老表人工大概又幾多？

戇鳩
我係你老表咩
你老表人工幾多我地撚知